只要一個，一個就已足夠

剛剛PoPo 發報會，記者連番追問係咪入咗2000個外勞來香港，二哥言之鑿鑿話無輸入外勞。
我發夢時睇到，如果有一日，有個外勞唔小心仆親，又咁啱俾人起到佢身份，整個PoPo 團便會完全誠信破產，萬劫不復⋯⋯

問題係，有乜辦法呢？

諗咗12小時，個個外勞都武功高強，但幾高都好，都只係打份工。
香港人有既係錢，眾籌一個Pool，邊個外勞肯走出來表態，就拎錢走，不用流血。
只要有一個出來，哪怕係一個，已經可以令成個機構因誠信及違犯N條條例，而面臨瓦解及需要重組

我知我發夢既內容係痴咗少少
依家對家出走手咁哪渣
各種可行方案，都應該諗諗
好好腦震盪一吓